<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    tools:context="wito.government.app.fragments.SiasaFragment" >

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical" >

            <ImageView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:adjustViewBounds="true"
                android:src="@drawable/mama_samia" />

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginTop="15dp"
                android:text="Mhe. Dkt. Samia Suluhu Hassan"
                android:textAlignment="center"
                android:textColor="@color/textColor"
                android:textSize="16sp"
                android:textStyle="bold" />

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Rais wa Jamhuri ya Muungano wa Tanzania"
                android:textAlignment="center" />

            <View
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="1dp"
                android:layout_marginTop="16dp"
                android:background="?android:attr/listDivider" />

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginStart="15dp"
                android:layout_marginTop="16dp"
                android:layout_marginEnd="15dp"
                android:layout_marginBottom="20dp"
                android:text="Samia Suluhu Hassan ni mwanasiasa na mwanamke wa kwanza kuwa Rais wa Jamhuri ya Muungano wa Tanzania. Alizaliwa tarehe 27 Januari 1960 katika Kijiji cha Sultan Hamud, wilaya ya Morogoro. Alisomea Elimu ya Juu katika Chuo Kikuu cha Mzumbe na kuhitimu Shahada ya Kwanza ya Elimu ya Biashara mwaka 1986.  Kabla ya kujiunga na siasa, Rais Samia alifanya kazi katika sekta ya fedha kwa miaka mingi, akihudumu katika taasisi mbalimbali za serikali na za kibinafsi. Alianza kujihusisha na siasa mwaka 2000 na aliteuliwa kuwa Mjumbe wa Bunge la Katiba la Tanzania mwaka 2014.  Mwaka 2015, Rais Samia aliteuliwa na Rais Jakaya Kikwete kuwa Makamu wa Rais wa Tanzania, nafasi ambayo aliendelea kuishikilia hadi 2021, alipochukua hatamu za uongozi kama Rais wa Tanzania baada ya kifo cha Rais John Magufuli.  Rais Samia Suluhu Hassan amepata sifa kwa uongozi wake thabiti na ujasiri wake katika kusimamia maslahi ya Tanzania. Ameendelea kufanya juhudi za kukuza uchumi wa Tanzania, kupambana na rushwa, kuimarisha huduma za afya, elimu, na miundombinu, na kusaidia wale walioathiriwa na majanga ya asili na magonjwa.  Rais Samia Suluhu Hassan amekuwa mstari wa mbele katika kusimamia usawa wa kijinsia na kuwawezesha wanawake na wasichana katika jamii. Yeye ni mwanamke wa kwanza kushika nafasi ya Rais wa Tanzania na kiongozi wa kwanza wa kike katika Jumuiya ya Afrika Mashariki."
                android:textColor="@color/textColor" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</LinearLayout>